港豬可以肺炎入院死 但唔可以唔返工無收入死

你同班返工豬講道理係無撚用
佢地唔見棺材唔流眼淚 死係公司可能有工傷
但而家唔返工 無收入先唔會咁撚蠢

你而家返工同公司共度時艱
下個月一樣裁員

一到lunch班奴隸就湧哂出黎食飯 幾撚高危
東亞中心 東角中心 港島東中心 新鴻基中心
有人返工返到枱上救護車 其餘港豬驚一晚第二日一樣返工
香港唔死返一萬幾千人 港豬係唔會醒架

想鞭屍嘅lm

lm

醫護而家都返工

跟據兒登的說法，醫護是永遠對的，是不能抨批的。抨批就係搳，就係港豬

蠢過藍屍先keep住叫人罷
罷到無咗兩大
罷到醫護手足有晒案底
全民口罩又無行動
一部份手足被捕無聲氣
黃圈又唔理

真係衰撚過5毛嘴炮